MELVIN CAPITAL MANAGEMENT top holding

唔係最update,有興趣自已睇.
利伸 我無沽貨.